[本土]打風當睇show,係咪香港獨有文化?

世界上仲有冇其他地方可以咁

的確少死傷

咁香港打風唔會停電丫嘛
唔睇show做咩

香港太安全（暫時）